想去元朗行街嘅人 可以去上水大埔搭車入嚟

紅Van好好㗎